我朋友話27號朝頭早行完山落元朗食糖水

佢仲介紹我出深水埗最平個間咩咩城買行山杖 29$支好實用
今次真係多謝我朋友咁好介紹

十八鄉連儂牆準備上線啦!

推比鐘意行山既朋友仔睇下

推比行山友睇

自己推比行山友睇